1. Descargar el zip e importarlo a Eclipse.
2. Ir a src.test.java.com.gestiontweets.GestionTweetsApplicationTests boton derecho Run As JUnitTest
   De esta forma se ejecutaran todas la pruebas automaticamente.
   Como no he podido utilizar la libreria "twitter4j" he simulado los datos de un tweet con la clase "SimuladorTweet".     
 

